《Code Blue》擦愛火 戶田惠梨香傳與細6歲成田凌拍拖

據日媒報導，戶田惠梨香和成田凌今年6月在《Code Blue 3》（港譯：緊急救命3）的製作發布會同場，同月開鏡後關係很快變好，第三次演出該劇的戶田經常給新加入的成田凌不少意見，亦會互相交流演戲心得，情投意合下迅速發展，9月劇集的煞科宴上更整晚坐在一起，狀甚親密，有指由於二人對關係毫不掩飾，戀情隨即在工作人員間傳開，好多電視台人員都知道此事。

人氣日劇《Code Blue》今夏以第三季回歸締造超高收視，一眾演員新垣結衣、山下智久、新木優子、馬場富美加等人氣一再攀升，雖然劇中感情線無疾而終，無論是「藍白CP」還是「紅白CP」的粉絲都落空收場，沒料到卻誕生了一對意料之外的情侶。消息一傳出即掀起討論，由於在戶田惠梨香和成田凌在劇中對手戲不多，流出交往傳聞令人意外，但普遍網民都送上祝福

23歲的成田凌2013年起擔任雜誌《MEN'S NON NO》專屬模特兒，自坂口健太郎今年7月自讓雜誌畢業後成田接手做新任生招牌。成田凌2014年在大熱日劇《逃避雖可恥但有用》中飾演同志角色而為人熟知，去年又有份為新海誠動畫電影《你的名字。》配音，今年接連演出《人100%靠外表》、《Code Blue》等劇，演員之路正值起飛期。不過所謂人紅是非多，他今年初曾傳出跟廣瀨鈴交往，又被爆工作遲大到，難怪粉絲會擔心情路坎坷的戶田惠梨香，今次或又再真心錯付。但也有成田凌粉絲指戶田人氣下滑，外表看起來又有點走樣，同現正人氣急升的小鮮肉不太襯，二人拍拖得益的反而是戶田，對他們之後會怎樣發展也極為關注。

第一張陳小春

戶田執到啦
美男與野獸

成田凌野剛

廚房佬呢
搞撚左成個s3都冇料到
食屎啦

前前後後n咁多個男友
咩都玩過哂啦

逃恥14年

戶田好正囉

冇乜對手戲都刷得出

私下好多交流

冇直接對手姐，但都唔少同場戲份

如果真係噠得著, 戶田真係執到
其實成田凌幾型, 仲要高
只係係套劇入面要扮柒頭

扮柒頭都靚仔過唔少毒撚